除左15妹，波台有邊個會然系女仔？

想識

me 183 75kg 樣似韓星

小妹

大妹

我系香川真絲

小妹真絲
可以pm 你Whatsapp 俾我 send相

小妹藍絲
處女

屌！成班人妖入哂黎==

唉，連登波台冇哂女絲打

變了以前波台好多大波絲打

唉，搞到我刀冇乜動力上黎9up了

user name系？

無

睇黎我要出下自拍照吸引下女仔上波台

pmed

想知你靚女啲定我靚女啲

小妹係

狗乸唔計

搞錯左，你系地盤佬，sor牙

泥

想打？

我既肌肉簡直完美

世界笠水王都打死你啦

禾

你2個一齊上，我一拳一個

佢會笠水

ok, when where?

樓豬狗公

15妹仲係高登

系，好掛住佢

靚囝就唔算狗公

迷韓G is弱智

15妹男人黎

不了

me

？

15妹係狗公黎
我識佢真人

佢成日係香檳大廈出沒

15妹係女黎，我食過==

成日都係咁

波台冇女絲打

樓上on9==

Hi

=.=?

小妹囉😳

你系g

又話走

泡菜G

me 瘦低大波

Me 香川真絲

禾肯定系女仔

Me真絲 淫底

哈

哈哈

笑甚麼？

本小姐

男人老狗扮女人真係好嘔心